畢業公仔一問

邊到好
有無話要買相應大學袍嘅公仔
訂做要幾耐左右

淘寶買啦

不了